天氣涼返幾日，好鳩撚地地又熱返～

而家熱到精神崩潰